一路係foodcourt 食飯

一路聽住個溜冰場播ed sheeran
簡直係人生嘅享受
牛b死了

無人理

閃光中的閪窿